大家有冇同女友老母有過不尋常的關係？求解脫

話說我同而家個女友拍左三年
佢就不嬲唔俾我扑 話想結婚先
咁okay啦 佢脾氣幾好平時又願意同我有商有量
又有家底 我咪自己打飛機冇閪屌都習慣左
佢有個後母 之前上左去佢屋企食飯
嘩屌 淨係大我條女三四年 有波有蘿 我第一眼就扯左
好彩我先去洗手間同自己講要冷靜 個細路就垂番落黎
咁嗰日大家都幾開心 冇特別事情發生
過左一星期
我女友wtsapp我話病左叫我去佢老母到攞d化妝品番黎
屌 一撳鐘開門好大陣香水味我條tie一手俾伯母扯住
我紅都面埋畢竟青頭 就係咁第一次就冇左
後尾我先發現個電話係佢老母度
其實我好愛我女友
我會同伯母斬纜 唔想俾帽俾uncle 戴
而家個問題係我應該當冇事同女友繼續一齊
定搵其他理由分手算

正皮 分手
負皮 一齊

有食唔食

ff少陣啦

老實同我講 咩番號 邊個女優

非膠

加甜

冇是咁的

母女丼

樓主分享多d 啦

夠喇好嗎

伯母圖呢

冇圖好難信你

一齊的話我面對唔到我女友
又唔捨得三年感情

諗起Mary

唔想自爆 驚識伯母既人睇到 佢兩個都唔上連登我先po係到

冇圖你話你地3p都得啦 ff少陣啦

wanz定dandy定rct

由佢沉吧 萬詞莫辯